用愛換取的最大能量

鬥志沖天的新氣象

其實係咪內功心法黎？

樓豬偽毒mk

收啦廢物

唔好人身攻擊

是其是R

又老屈

你搭飛機去玩掉低波台手足仲唔廢物？

帽

嬲死你

嬲飽佢